{
  "Rolling Shear Slitting Blade": "Rolling Shear Slitting Blade",
  "Precision-engineered circular rotary cutting blades designed for high-speed slitting operations. Manufactured from premium high-speed steel with superior hardness and wear resistance for extended service life in continuous production environments.": "Precision-engineered circular rotary cutting blades designed for high-speed slitting operations. Manufactured from premium high-speed steel with superior hardness and wear resistance for extended service life in continuous production environments.",
  "Request Quote": "Request Quote",
  "View Specs": "View Specs",
  "Technical Specifications": "Technical Specifications",
  "High-performance rolling shear blades engineered for precision and durability": "High-performance rolling shear blades engineered for precision and durability",
  "Blade Dimensions": "Blade Dimensions",
  "Outer Diameter: 50mm - 600mm": "Outer Diameter: 50mm - 600mm",
  "Inner Bore: Custom specifications": "Inner Bore: Custom specifications",
  "Thickness: 0.5mm - 10mm": "Thickness: 0.5mm - 10mm",
  "Tolerance: ±0.01mm (precision ground)": "Tolerance: ±0.01mm (precision ground)",
  "Material & Hardness": "材料和硬度",
  "Material: HSS (High-Speed Steel)": "Material: HSS (High-Speed Steel)",
  "Hardness: HRC 60-65": "Hardness: HRC 60-65",
  "Heat Treatment: Vacuum hardening": "Heat Treatment: Vacuum hardening",
  "Surface: Precision ground & polished": "表面：精密研磨及抛光",
  "Cutting Performance": "切削性能",
  "Materials: Steel, aluminum, copper, film": "材料：钢、铝、铜、薄膜",
  "Speed: Up to 200m/min": "速度：高达200m/min",
  "Edge Life: 5-10x standard blades": "刀刃寿命：5-10x 标准刀片",
  "Re-sharpening: Multiple cycles supported": "重新锐化：支持多个循环",
  "Why Choose Our Rolling Shear Blades?": "为什么选择我们的滚剪刀片？",
  "Discover the key advantages that make our slitting blades the preferred choice for industrial cutting applications": "了解使我们的分切刀片成为工业切割应用首选的关键优势",
  "Superior Material Quality": "卓越的材料品质",
  "Premium high-speed steel composition with precise heat treatment for maximum hardness and toughness": "优质高速钢成分，经过精确热处理，可实现最大硬度和韧性",
  "Extended Blade Life": "延长刀片寿命",
  "5-10 times longer service life compared to standard blades, reducing replacement frequency and downtime": "与标准刀片相比，使用寿命延长 5-10 倍，减少更换频率和停机时间",
  "Precision Ground Edges": "精密磨边",
  "Advanced CNC grinding ensures consistent edge geometry and superior cutting accuracy with minimal burring": "先进的 CNC 磨削可确保一致的边缘几何形状和卓越的切割精度，并最大限度地减少毛刺",
  "Re-sharpenable Design": "可重磨设计",
  "Blades can be professionally re-sharpened multiple times, maximizing ROI and reducing operational costs": "刀片可以多次专业重新磨锐，最大限度地提高投资回报率并降低运营成本",
  "Custom Configuration": "自定义配置",
  "Tailored dimensions, bore sizes, and edge profiles to match your specific slitting machine requirements": "定制尺寸、孔径和边缘轮廓，以满足您特定的分切机要求",
  "Heat Resistance": "耐热性",
  "Excellent thermal stability maintains cutting performance even at high-speed continuous operation": "出色的热稳定性即使在高速连续运行时也能保持切削性能",
  "Applications": "应用领域",
  "Our rolling shear slitting blades are widely used across various industries for precision material cutting": "我们的滚剪分切刀片广泛应用于各个行业的精密材料切割",
  "Metal Processing": "金属加工",
  "Slitting steel, stainless steel, aluminum, and copper coils into precise widths for various manufacturing applications": "将钢、不锈钢、铝和铜卷材切割成精确的宽度，适合各种制造应用",
  "Paper & Film Industry": "造纸和薄膜工业",
  "Precision cutting of paper, cardboard, plastic films, and flexible packaging materials": "纸张、纸板、塑料薄膜和软包装材料的精密切割",
  "Textile Manufacturing": "纺织制造",
  "Cutting woven and non-woven fabrics, synthetic materials, and industrial textiles": "切割机织布和无纺布、合成材料和工业纺织品",
  "Rubber & Foam": "橡胶和泡沫",
  "Slitting rubber sheets, foam materials, and composite products with clean, precise edges": "切割橡胶板、泡沫材料和复合材料产品，边缘干净、精确",
  "Converting Industry": "加工行业",
  "Label stock, adhesive tapes, and specialty materials for packaging and industrial use": "用于包装和工业用途的标签材料、胶带和特种材料",
  "Foil & Laminate": "箔和层压板",
  "Processing aluminum foil, laminated materials, and multi-layer composite products": "加工铝箔、层压材料、多层复合材料产品",
  "Blade Features & Construction": "刀片特点和结构",
  "Better understand blade performance through detailed feature descriptions and technical characteristics": "通过详细的功能描述和技术特性更好地了解刀片性能",
  "High-Speed Steel (HSS) Material": "高速钢 (HSS) 材料",
  "Manufactured from premium grade high-speed steel with optimized alloy composition. The material undergoes vacuum heat treatment to achieve HRC 60-65 hardness, providing exceptional wear resistance and edge retention. This ensures consistent cutting performance over extended production runs with minimal degradation.": "由具有优化合金成分的优质高速钢制成。",
  "CNC Precision Grinding": "CNC精密磨削",
  "Each blade is precision ground using advanced CNC grinding technology to ensure perfect concentricity and edge geometry. The cutting edge is ground to micron-level tolerances (±0.01mm), resulting in clean, burr-free cuts. Surface finish is polished to Ra 0.4μm for reduced friction and enhanced cutting efficiency.": "每个刀片均采用先进的数控磨削技术进行精密磨削，以确保完美的同心度和边缘几何形状。",
  "Optimized Edge Design": "优化的边缘设计",
  "The cutting edge features an optimized angle and relief design specifically engineered for your application. Available in various edge profiles including straight, beveled, and specialized geometries. This design minimizes cutting force while maximizing edge life and cut quality across different materials.": "切削刃具有专为您的应用而设计的优化角度和浮雕设计。",
  "Rigorous Quality Control": "严格的质量控制",
  "Every blade undergoes comprehensive quality inspection including dimensional verification, hardness testing, surface finish measurement, and dynamic balance checking. Certified to meet international quality standards. Each blade is individually inspected and certified before shipment to ensure consistent performance.": "每个刀片都经过全面的质量检验，包括尺寸验证、硬度测试、表面光洁度测量和动平衡检查。",
  "Standard & Custom Options": "标准和定制选项",
  "Choose from standard configurations or customize your blades to meet specific application requirements": "从标准配置中进行选择或定制您的刀片以满足特定的应用要求",
  "Standard Features": "标准功能",
  "Custom Options": "自定义选项",
  "Need help selecting the right blade configuration?": "需要帮助选择正确的刀片配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our rolling shear slitting blades": "关于我们的滚剪分条刀片的常见问题",
  "Blade life depends on material being cut, cutting speed, and maintenance practices. Our HSS blades typically last 5-10 times longer than standard blades. In metal slitting applications, expect hundreds of thousands of linear meters before re-sharpening is needed. Proper lubrication and regular inspection extend blade life significantly.": "刀片寿命取决于被切割的材料、切割速度和维护实践。",
  "Yes, our rolling shear blades are designed for multiple re-sharpening cycles. Professional re-grinding can restore cutting performance to near-original condition. Most blades can be re-sharpened 3-5 times or more, depending on wear patterns and application. We offer re-sharpening services with quick turnaround times.": "是的，我们的滚动剪切刀片专为多次重新磨锐循环而设计。",
  "Our rolling shear blades handle a wide range of materials including steel, stainless steel, aluminum, copper, brass, plastic films, paper, cardboard, rubber, foam, textiles, and composite materials. Material thickness and hardness determine optimal blade specification. Contact us for application-specific recommendations.": "我们的滚动剪切刀片可处理多种材料，包括钢、不锈钢、铝、铜、黄铜、塑料薄膜、纸张、纸板、橡胶、泡沫、纺织品和复合材料。",
  "Blade selection depends on your machine specifications, material type, and cutting requirements. Key factors include outer diameter (matching machine arbor spacing), bore size (matching arbor diameter), and blade thickness (based on slitting precision needs). Our technical team can help specify the optimal configuration for your application.": "刀片选择取决于您的机器规格、材料类型和切割要求。",
  "Standard size blades typically ship within 7-10 business days. Custom configurations require 2-4 weeks depending on specifications and quantity. Large volume orders may require additional production time. We maintain inventory of popular sizes for immediate shipment. Rush orders can be accommodated in many cases.": "标准尺寸刀片通常在 7-10 个工作日内发货。",
  "Yes, comprehensive technical support is included with all blade orders. We provide installation guidelines, setup recommendations, troubleshooting assistance, and optimization advice. Our technical team can help with blade selection, machine setup, and performance optimization. Training materials and best practices documentation are available.": "是的，所有刀片订单均包含全面的技术支持。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "Download Technical Catalog": "下载技术目录",
  "Get detailed specifications, material grades, dimensional charts, and application guidelines for our complete range of rolling shear slitting blades. Download our comprehensive product catalog in PDF format.": "Get detailed specifications, material grades, dimensional charts, and application guidelines for our complete range of rolling shear slitting blades. Download our comprehensive product catalog in PDF format."
}